要求增設Kpop台畀班咸濕仔打飛機

唔洗污染音樂台